Virtual Youtubers討論區（420）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

恭喜羊700k

我羊世一

叶秘蜜好聽
叶 秘蜜🍯 { 楽曲提供イベ🔥 is online! Check out their broadcast! The topic is: イベ最終日声色変更歌枠！ / Final day of event! Voice Change Singing stream #REALITY

Reality開緊live 好聽

叶 秘蜜🍯 { 楽曲提供イベ🔥 is online! Check out their broadcast! The topic is: イベ最終日声色変更歌枠！ / Final day of event! Voice Change Singing stream #REALITY

連post咗兩次自膠

我船世一

lm

係赤井心

係赤井心呀
唔係haachama
mio個台

今晚Kanata No Archive歌回

Mio凸占, 赤井心出現左...幾秒

牙兔:中伏

卒仔復活打得咁辛苦

LM
我愛ねね 我愛ねね

Lm

咁開

狗個畫面

背向神宮

狗狗個畫面

NO SIGNAL

呀狗黑哂mon

算多
我見普遍都係幾千
出名都係兩萬
Hachi最多兩萬五
唔知仲有冇其他人仲多過兩萬五

點解上個po冇人講nene唱得好好

無人講咪你講

冇人講咪...我上個PO有推薦咗

Thanks thanks

本人唔計

咁咪即係有人講囉

到底係兔隻人太廢定係呢關本身就係咁厚血
如果本身就係咁既話真係又臭又長

快攻手係低攻D

佢低攻

有虎落應該好啲?

兔仔都係用血硬食

打阿錦了

人龍BOSS都係咁厚血 唔用虎落的話
次次都係打中1,2拳就霸體打返你轉頭

虎落幾下秒

35笑死我
行咗相反方向

係咪又要表演單手扯開西裝啦

打阿錦

又黎一野蚊開件西裝

旗魚砲

攞左條魚出黎

魚大砲

隻北斗上youtube睇左少少人地玩既片
隻霞拳志朗勁好呢

回滿左

有冇人同我一樣好lag

夠唔夠水架

要俾牙錦打死了

唔多夠
可能佢冇預要打錦山

希望牙錦教訓下屈水之兔

快攻手打到RJ咁

錦LOVE
如果學左虎落就易左

480P都LAG

堂島之龍冇學打斷回血

LAG一係用POTPLAYER/MPC-BE播

懷疑得3秒記憶

Aki 第一次黎占

佢話對面屈回血

四代目唔計

35打呢到會卡好耐,我話既

回憶殺開始

唔出極想點

又搞唔清方向

有排彈

有啲頭痛
點解唔出極呢

好似冇學

又變返綠血

削血都係爛仔/力王mode 好D

miko d方向感睇我都暈埋

開左神速好心轉mode

堂島之龍冇學

打打下交都俾佢執到支水

完

想問下呀兔冇技出架咩

有佢唔出姐

mola mola要死人了

零極打boss

秋山又可以準備執錢

大膽預測35打神宮已經飲晒水
之後俾牙錦撚死

原來可以唔係NISHIKI!! 個拳打贏

普攻磨王

打到last boss都貫徹自己打法 respect

我怕佢未去到MIA second stage 就冇水

留名等睇MIA起翻身嚇撚死35

隻GAME有冇得中途轉番EASY

冇記錯就有嘅

有

桐生次次都手腳唔乾淨比位人入

yumi

又唔撚補刀 睇到燥

頭先會長被youtube ban過？

隊友殺手

死太多次好似直頭會建議你轉

不殺撚

如果haruka喺呢個moment死咗
咁以後就唔洗煩，又唔洗睇住佢俾MK搞大肚

跟桐生慘過食屎

爆到咁應該桐生佢地都死撚哂

秋山: yeah ~執錢

秋山 ： 執錢啦

會長今個月會上到金盾
我話嘅

嵨野同神宮 都唔撚補刀 屌

呢條仆街

爆成咁都炸唔死桐生

yes

一開始pekora仲一直諗住100億
錦一死佢就忘記左100億一直話唔好死

秋山係咁執

YY頂唔順會長新衫對波

不殺人嘅執念
害撚死唔應該死嘅人

起碼執100張

三家姐淨係負責拉起隊友

你唔殺佢起碼都綁起佢呀..
屌 咁死法真係膠

要怪就怪自己唔好似桐生同真島果班咁比人桶幾刀或者中1,2槍都冇事

冚家剷結局

伊達 真女主

唉，要開始湊細路女嘅生涯

用生命線可能仲好D

四代目永遠都係最短

一晚

真香

搵個近江做會長

玩唔玩埋極2

錦

冇得做會長pekora靜左30秒

極2舊屎桐生有份

搵個25仔 桐生真係好野

玩完極2
發現桐生係個冇眼光嘅會長
揀咗個PK做繼承人

執咗一百萬東山再起

之後就集集救大吾

唔好話2 集集都係佢搞出嚟咁滯

桐生其實真係不如自己做會長

咁快

到咗極2變咗二五仔
桐生你真係得㗎啦

鴨

狗果隻原來係手機game黎，仲以為係人中北斗

25仔另外計, 下面D人都唔服啦

畀我跟一定跟真島

87126720

嫌真島痴線都可以俾柏木做啦 想點

佢淨係用幻象

跟住揀大吾

死清光劇本

其實都係
我都估唔到極2韓國仔單嘢
成26年前竟然都關佢事
仲要最後夾硬講話風間幫過寺田
如果冇呢part，寺田真係100%奸狗
真係全世界都俾桐生累死晒

大吾仲戇鳩
邊有人大佬係咁中槍送入廠㗎

大吾不知幾醒
起碼養得掂二萬五千個契弟

寺田一上位就搞事
玩埋極2真島篇就知

俾你估到就唔係狗啦
佢孖車都係玩原版唔跟大隊

一係中槍一係踎監
4冇事就做反派又俾桐生打鑊甘

揀大吾其實應該真係為解散鋪路

其實冇乜邊個揀
唔通揀真島大哥咩

就算係 真島都唔諗住做啦吓嘩

得7代叫正常少少但走去同渡瀨解散東城會近江連合

準備開始

咁過去咁多代會長
唔係失蹤就俾人暗殺
大吾死唔去都算好彩
桐生即日辭職，應該都係驚俾人暗殺

冴島真島都只係會行返靠隻抽解決既舊路
大吾就可以將個組織洗白

我記得冇，得0同1

玩埋極二先有真兔建設

22.92％

絲打有錦山情意結

極2 個BB支線好正

極2 真島拆彈真係好笑

2開頭去拜山可以回想嗰陣好似有

冇做世良同堂島老婆支線

2開頭提過少少之後就冇啦

炸彈同你老母有咩關係呀

Domino pizza

會長好似有幫天使宣傳

我覺得佢真係有用腦去諗
只不過佢份人係要用搞笑嚟表達

等睇兔仔玩極2，真島同實

我都想有咁勁

笑死，但又冇講錯
真係冇關係

隻驚越醒越勁越快收皮
世良仲係到邊有咁多野搞
大吾柒下柒下得閒揾下桐生9up先係正確選擇

狗真係就咁播手機驚
抽緊蛋

牙心0凸flag

はあちゃま依家先搵人玩

佢不嬲都有用腦
只不過用瘋掩飾

証明真係突擊搵人

咁夜 羊未訓應該會去玩

夜嗎嗎仲有邊個會可憐佢

...屌你小天使唔留檔唱索蘭

要搵番haato出嚟玩

天使念咒

佢段野已經係FLAG黎

Uno之鬼ロボ子仲打緊apex
羊冇天光都應該唔會訓

最近一個禮拜

仲要唱埋ECHO

我MUTE左 信仰唔夠

唱老婆首歌

森美

一定係假係自己買

近排好似升得好快

唔留底鳩唱

EN潛力大
阿潤俾火雞砌低

留名等睇0凸

haachama

心心同AI打

haachama同ai玩

ルナ

心心真凸待?

典解天使咁鍾意唱到爆mic

垃圾雞憑咩

劇本係0凸

Echo會長都好似諗過no archive嗰陣唱
兩夫婦唱同一首歌
會長開始唱Kanata會唱嘅歌
Kanata唱會長嘅歌
話今日只會唱幾首英文歌
將來會有英文歌回
話Echo練過一陣

做得黑道係無得善終 桐生一馬咪算係咁

AI ルナ

羊，阿火黎d深夜黨呢

其實好多都係真凸
只係唔係咩重要事就無人會理

但有個AI LUNA

憑連v反雞

講返日文啦好嗎 講成分鍾都講唔到句

呀火開緊台

火MC緊

阿火開緊台

羊今日已經開左9個幾鐘

【歌ってみた】絶え間なく藍色【ViANKiEカバー/オリジナルMV】

ドライフラワー Cover:焔魔るり

【Cover】クロノスタシス / きのこ帝国【カクレゴ】

【LUMINOX】第六感 歌ってみた【MV for Smartphone】

火屋企地底真係好正

ルナ贏咗

聽緊天使唱this love,會長真係唔識唱

成個系列過得最好應該真係渡瀨

心心輸咗俾ルナ

應該wowed但幾正分享下

多謝連V

希望會長可以都唱下其他英文歌
唔好次次都係個幾首

阿露跌出頭3

想聽小天使唱oppa gangnam style

我懷疑佢係少聽其他多啲

見到ame去到第5有d開心，但見我露掉左又有d擔心

+6

呢個星期應該上得番
佢過幾日就生日

企係鬼佬角度
一個一個字聽
就大概明Kanata講咩

起碼依家係同街人打……

走場

逃げるは恥だが役に立つ

我露生日，連v和平日

途中唔係太記得首歌都彈到
聽完一次再彈返出黎

牙心仲未有人理

應該會覺得幾得意

毒撚心心

ゼロ

你聽得明咩,,,啱啱首THIS LOVE係咪唱緊日文版

0人

係咪個個都瞓晒

咁撚夜突擊邊有人睬你
又唔係打緊八號

反而狼媽果邊keep住有人過去凸占卜

去揾國師

個黑人樣

人呢就好撚現實嘅

係日文

不要再說了

睇黎心心要等apex場果兩個先有機會

有無人可以救救阿心，見佢講可惡，走返出搵街場果下真係

卜天機既機會點可以錯過

一係搵狗仔
但佢開緊台

屌咁都見到個撚樣2P色

卜天機同痴線婆

證明心心好純真

阿心個台，2p色

天使烏頭avatar

FEEL 到心心流緊眼淚

波台手足

後生真好

表妹黎

潛水人仕

天使avatar

神婆出山緊係多人

我都係

好過無人理

天使

35

真人上水定烏頭飯

睇玉丸櫻子咪得

鬼佬真係特別低汁

烏頭fanboy

阻撚住我個睇牙心

如果烏頭真係俾人打到入醫院班fanboy會點

好似唔少人響chat room提tenshi

國師改運太吸引

入錢 打氣

一直唔同,點解UNO可以同人換牌

所以先話班鬼佬低汁 你睇2p我理撚得你

7完未

因為不斷出7 ？

攞槍報仇
已經因為政治原因同Anti失去左Artia同Civia
唔可以再失去多個女

7同0

Hololive嘅Tenshi係TMT同PPT

烏頭俾人打？
咩事

應該都係會Love and peace

心心明明有得贏

心唔換翻兩個skip

乜7事都冇
潛緊水
班鬼佬同部分台仔係度全肯定緊

るしあ
好女仔

獨撚車車緊裁狗

牙潤

初號機

Russia

error

幻聽

阿潤

終於有人可憐下細路女

係咪撚9佢

唔凸先係讀空氣

慘喇有牙潤幻覺

邊有

hololive 大家庭

心心話係幻覺就係啦

小學生呢
應該係起身冇幾耐㗎嘛

巧感動

成班係到撚狗

玩9心心

心心俾人撚

mio同阿祭

馬自立

凸待ち0人

まつり一個人玩 都唔同牙心玩

諗起牙祭15萬凸待又係成班撚狗

35突然唱歌

點解你地覺得會有人凸

miko

Mio Channel 大神ミオ
たのしいよね！

頭先都有

粉雪

開始之前話前面既enderman就係觀眾
然後一路唱歌一路斬殺佢地

握力變左45kg

比馬自力撚緊

係咪心心平時太串

阿祭係咪想一個人玩撞正心心

之前玩暗黑火鍋凸待 而家比人報牛了

enderman斬極都有

牙心天然鳩
唔係應該俾其他人串得多至係咩

可能就係鳩下鳩下得罪人
成班同事都係老女人
佢又唔太識職場文化

應該當佢細路女咁玩佢平時有凸待牙心多數第一個去凸

真
到佢就無人理

班同事見到佢啲蜘蛛爬、Haachama Hen鳩片
應該心諗:

仆街嚟

傳心既最高境界

我覺得ame同ina應該會走入去
以ina搵馬比死神同ame入場救ina果個情況

串到
係唔來同心心玩

依家流行solo play

社畜Ina會咁早得閒咩

訓緊教都要打uno

0凸之前都有啦 你地做咩姐

都怪Haachama殺咗心心

今日要推咗個Stream
OT都似

邊到傳心
我講可能
上次交換禮物個次
都睇得出心心份人真心鳩

社畜都要湊女㗎
牙心咁得意

一期生之絆

港式room reading
點睇都係mio想一齊玩

有咩高見

Mio Channel 大神ミオ ありがとう！大丈夫！
Matsuri Channel 夏色まつり ごめんまだプレイ中だからさ

隻毒角獸

まつり好撚狗

心心還是個孩子啊

擺明自制0凸傳說

撚狗大師

咁小天使0凸應該係全社霸凌佢

搵心心出黎玩啦

得罪全社啦 成班係chatroom dc講野都唔打入去

心心又唔同觀眾玩

35
開返ENDERMAN啲聲做觀眾聲

心心果次好似有份喺chatroom撚狗

如果kanata唱完入去撚返就好笑

真
小天使真人一定好串

應該隔多陣就3個一齊凸佢架啦.....我諗....

諗返起有個台仔話小天使冇禮貌
原來係真

即係0凸到完場
收台返張床攬住枕頭喊成晚

已經幻想緊堆AI其實係裡AC陪玩
hololive好溫暖....

羊火最後希望

然後決定以後只做haachama
徹底放棄haato人格

正式改名叫sololive

又有luna又有lamy hololive大家庭

睇左陣頂唔順熄左....手機驚真係唔掂

牙祭真係join左

擺まつり個頭過去

終於

馬自立成功入咗場
同場仲有AI LUNA

隻game係咪已經冇人玩
咁都撞得中

終於入來

圖嚟㗎咋

就+4落去

搞亂個party

屌那星OBS貼圖

我屌,圖黎

Mio Channel 大神ミオ
思春期かな？

唔明,即係點

心心

成班都冇認真睇

草

笑撚死

笑到仆街

攞幅圖自己改

唔知點解又係時候移花接木

點諗到佢會出呢招
仲要咁快偷咗祭張圖嚟用

我懷疑緊心心係未特登叫人唔好入黎

matsuri贏左

心心個心碎左

心心終於癡咗線

我覺得係
個個都只可以睇佢表演

first time ?

一陣唔知會唔會有haato vs haachama

但佢本身就痴線妹

心心壞掉了

過左1粒鍾就完啦

調埋位都輸比matsuri

佢cut圖又cut得幾快手

不如都係收台啦

ALWAYS

天使好似唔知haachama自演緊
唱唱下歌好關心haato狀況

真係好串

阿寶廣告

派AI都贏你

放棄了

好可愛

天使：Haachama應該夠四人啦掛

自演

Haachama 咁蠢邊識自演

停啦睇唔落去

要不仲了

就新年

節目效果

Haachama cooking review

鬼仔性格係咁

你搞錯咗喇
係haachama寫好個劇本嚟虐haato

cooking review

holy shit haachama cooking review

心心:咩都冇發生過

Kanata話歌回之後去睇下Haachama
不過應該會訓覺

大家請忘記今日嘅直播

まつり

haachama收台啦

遲d鯊魚真係養狼蛛會唔會怕左心心

擺明挑機
串過火雞

我反而覺得mio入得黎留言既應該預左solo先出
唔係mio應該落左場湊女

Kanata又一人合唱

一陣會唔會係自己chatroom發爛渣

Chef chama：有新鮮嘅食材

??????

單人pekomiko

PPT唱大戰爭

bgm之鬼

自己唱兩邊

今晚咁正，點解唔留檔

pekomikopekomiko

咩料，我同時開住35同ppt台，仲以為做咩miko突然派糖

收咗台先嚟

巴哈傳心師又發病，話PekoMiko近排狂撞，不仲

早過兩個原唱係直播唱呢首

不仲啦,那次仲了

咪撚再貼呢隻野好冇 平時仲睇唔夠自己啲傳心post咩

冇音樂唔計啦

好鳩

管仲

好橙

開始了
話無野就假

下次要用Haachama cooking報仇

個個都玩鳩啊心

其實因為Haachama太on9，好難傳心不仲

你估個個銀火咁露骨咩
雖然天龍都係咁上下

咁都有野?
娛樂性好高喎

天龍是假的

懷疑佢地藍嬲鳩haachama 有份搞到佢地冇得搵人仔

咪就係馬自立仲提供埋圖俾心心用

傳心師太耐冇工開

完來大家都聽唔明MIKO講咩

夜晚無野睇
狗狗又玩隻垃圾手機game

傳隻垃圾雞算啦

堅定反雞

傳完心未
Kanata都話差唔多唱多陣就收台

呢到冇人睇過凸待ち０人企画？

呢到係連V傳心post

櫻文又唔係English
聽唔明嗰啲擺明冇入會學啦
btw, PPT而家係咁用英文
唔知係唔係因為呢個meme

貓狗不和
以後貓水貼貼

老套到咁都有得傳

希望佢唔好咁快private
俾啲時間我backup

星街飲蘋果汁
星水貼貼

天使串船長
船長即刻係chatroom
依家讚緊船長補救緊

你一定係首名傳心師

準備定youtube-dl一off即刻start

Nene中國風
同nga貼貼

串船長咩

笑死

連V臥虎藏龍
未輪到我啦

頭大波大
利 鳩up

換裝前後都係同我貼貼

今晚真係好好笑
多謝心心搞D on9嘢

大個了

月尾SC子彈準備好未

呢個真係傳心博士嚟

應該都係精神病人士

又自肥

咩撚野歌黎...

Last Song
初音未來的消失

睇黎再過一個月就全面收皮

廢撚到

會唔會甩beat

點唱到

你幾時開台

同女玩都有問題

睇漏左, 原來佢地又玩釣魚

佢練過
同埋no archive唔怕

應該練咗好多年

勁

你就是魚

V吧係咪自己友

Apex streaming係麻煩啲

貼吧師

耳仔黎料？

敵人嘅敵人

準備backup

天使做乜

PPT喊

佢依家超怕醜
有少少喊左
因為一部分甩左
話no arvchive真係太好

我試過幾日耳鳴都難頂到仆街
都唔知佢點過

中間甩咗

小事黎姐 嚇撚死

Obs setting問題？

條友精神出咩問題
開VPN睇唔到

你擇名師

原來會長就黎精神崩潰，喪失語言能力

班人痴撚線架屌你老母

嚇死以為耳仔 又出事

發揮唔到實力
佢話唔係病嘅原因，依家好健康
要強化一下歌詞部分

不過我覺得係因為唱耐左狀態唔好耳仔有少少事
宜家佢話no archive真係太好
同會限差唔多氣氛

加奶油之友

主席，首歌唔易唱！

backup師準備

依家先知かなた轉咗片尾

首消失高音位多成咁

呢個先笑撚死我

一完即刻private左
應該真係好怕醜

PRIVATE得好快

其實不嬲都係 越唱狀態就越差
唱到最尾跟本唔知唱緊乜

private左 dl唔到

得白上carry到

希望有人全程obs/geforce錄
上次牙心lotion回我得閒backup咗
但今次太夜熄咗機

耳仔真係好影響唱歌

好似甩beat係因為代入左初音
先喊然後失誤

太多圖唔quote
翻譯唔到長句子就喪失語言能力
真係傻撚咗 專業翻譯有時都要叫人講多次啦

唔得嘅話試下send email問下ea

其實只係發表正常少少的評論
有乜可能因為一個留言就痴線？

前排聽nene快過原唱

Moona啲fans都好正

所以牙雞真係好撚勁 希望反雞既可以收手

我頭先睇到爸打po，仲諗緊係唔係釣魚

n支a個個都中二病末期
正常人係唔明佢哋諗緊啲乜㗎啦

搞到會長7曬，唔反唔得

白上當眾羞辱又唔計

收手的話
無台睇個時點算

FBK最強PR，唔計

三家姐出黎救場真係勁有用

屌
錄完先話failed
如果唔可以錄咁長你早講啦，一個failed就算唔講原因

OBS? Geforce? Win10?

搵到其他人有底的話開心share?

我睇咗之前save低嗰幾個日本仔歌回backup師
暫時冇片

obs同iPhone一齊錄
本來就係expect佢會出事先backup plan
你老味兩個一齊唔得

我上次牙心lotion都係obs
咩事error

APEX廢人

錄唔完全部，得半個鐘
iPhone直接成短片failed之後冇撚左

貓網已經有

頭先我為左錄仲影分身
main嘅手機同電腦錄緊
舊手機上連燈，差啲開埋舊電腦黎chatroom講嘢
結果
我懷疑自己真係吸走黑氣

咩事推咁撚快

依家兩部電腦都太垃圾先搞到咁
係時候換部gaming pc
幾時有間廠同hololive合作

我有部後備3300X 不過部3900X冇壞過
用AMD機好驚錄錄下突然bsod
雖然之前粒大超10900K仲易藍mon

牙心俾人bully(好似係

等你睇漏眼
做唔到po霸

DIY啦
你睇RBC之前部9900KS/2080Ti主題機靚撚到

華碩

我成5年冇用電腦打過機

我3900X+1030
砌機唔一定要打機嘅

我依家部機仲係intel
下一部應該換amd
希望唔好又有小編

你砌部5800X 32GB RAM 卡求其
都夠用好多年

gura仲差一千

我應該下半年先搞
買完天使生日goods先
呢兩個月買goods唔夠錢換機

咁撚快

我之前兩部機一部1080Ti一部2070S
宜家賣晒兩張卡專心睇V

唔知會唔會流下馬尿

已經開始麻目左
好恐怖

火雞流下馬尿

我睇V之後
除左村正冇課過金
不過使費都唔係少左好多
可能因為每日3蚊3蚊咁SC幾個台
每日加埋都起碼一個10蚊黃sc
如果用港紙可以平啲不過唔知點解用vpn香港同台灣都係default美金

出錢又出力

用手機課？

覺得好恐怖 不安
明明鯊魚係hololive成員
但又好似唔係一分子咁
而家啲人淨係記得hololive有鯊魚
但冇人當鯊魚係hololive成員

冇計啦王者係孤高同寂寞

好快就取代埋AI成為V界既代表

你個VPN問題

黃金撚

到底up緊乜

思考方式異於常人

究竟會有幾多v恭喜gura 2M

this?

3個mon

比較想知yagoo到時會打幾多個感嘆號

...

點取代

無言的親親親 侵襲我心

勤力到

holostar嘅多一千幾百subs都好開心
hololive嘅成個星期唔開都keep住日日一兩千subs

早晨
又要開無得睇v

開工

抱歉Yui

收工

YouTube 冇端端彈畀我

唔係一萬

幫D尼日尼亞人戒賭

鼓勵你拍片教畫畫
之後出道攸埋V

....

改個v名叫晴天成功娃娃，一定會成功

大小姐喉嚨好似唔舒服

PPT火星文

一定係成日練歌 太辛苦

fbk gif

成班無人性撚鳩心心

入去玩個啲先係

膝頭哥冇啦....

尋晚佢含我含得太大力

佢好似上得幾密，聲樂堂？

朝早學英文時間

雪媽喉嚨都唔舒服

雪媽同大小姐てぇてぇ

要練歌？

坐等中冰上之血Bug

wait，收返當我無講過
我唔想大小姐個頭流血

Moona終於整完人物

吸痰師出動

喉嚨痛又唔一定有痰

懶

你咪理咁多啦

有冇人開盤Moona會唔會殺雞

moona食緊海南雞飯

團長好有潛質做跟蹤狂

咁佢兩個線下有約會過嘛

船長幾時先可以跨越高牆

船長繼續殘念

做直播係基本野

話晒團長都係追大小姐先做埋v入holo

下面個個都覆 係團長果句唔覆 大小姐怕醜

係喎
一定係因為粉絲優先

HEY 鯊魚!你終於醒啦?

鯊魚差一萬2M

真係似打下機等200萬然後講句多謝

Oga一唱 呀仔就忍唔住笑

團長唔係粉絲咩
團長係百鬼組之鑑

睇住上堂好幸福

LEWD

がんばりや？

終於覆

算唔算Hea覆

湯馬士小火車個MOD真係好經典

怕羞

鯊魚Stealth Archer
Skyrim係咪最多人咁樣玩
成日都見到呢個Meme

佢地聖誕食完飯唔搭車行路返屋企
懷疑阿鬼已經比團長拗攣左

百鬼同貓一樣見到波就會埋去

原來鎖匙扣已經有實物睇

今晚呀火同座長一齊玩mc

尋晚阿火用左5個鐘準備

咁點解船長...

唔夠大

中途好似係地獄遇到35

大家未買就快d買啦 今日截單啦

好似好多日無開台 百鬼組又變哂鬼殺隊

一上水就會自動自覺歸位，未驚過

鯊魚應該會死
Master Difficulty唔係講笑

loop 嚟吊下命先

今朝2個都玩skyrim

Moona進度唔錯
鯊魚Master Difficulty應該有排死

原本以為鯊魚會整人物整2個鐘

冇裝Mod其實個個都差唔多樣

ASMR神器耳機VR3000出左行貨
過兩日去睇下有冇demo試聽先

入耳式聽ASMR神?

半年前見小岩井ことり話呢隻野聽ASMR正
話聲音定位做得好

無知一問鯊魚前世係邊個

唔該ching

隻貓好正

2M左

一姐

鯊：2M!
(繼續打skyrim)

Nene原來就40萬

差300個 大家夾手夾腳開多300個ac

快到

冇咩反應,繼續打機

向300萬進發

究竟幾多M先滿足

麻目咗,可能上鑽盾先有反應

EN 4個都對sub數冇咩興趣
不過就冇左JP果種耐久既題材可以玩
希望鯊咩就黎10M會開耐久 (係咪叫10M, 未試過用到雙位數)

反應好易比人燒

套衫就黎絕版

無大反應幾好
唔使俾人話死父母

唔通攞1m都喊苦喊忽咩

女僕洋蔥咁可愛都反

追着兔仔射但係All Miss

用英文打招呼，啲支支係咪又要崩潰

社長台好lag

nene要人 sub

ching係咪睇漏左前面個人民幣符號
向緊人民幣say hello咋

下次可唔可以打中文

一洗sc就lag

nene 夠400k
但我F5幾次仲係39.9

佢話夠就夠

4 million k社長

Moona屠龍啦

虹狗又靠幻想抹黑

被龍屠

nene

不愧係智商係3.14，4捨5入埋係4的社長

佢啱啱400K, 用英文講咗做4 million K

攪到我好想玩返

YouTube一姐

點解?

我唔睇nene都感覺到係nene梗嚟

1月31號換新常駐, 依套以後都唔會再用

前面果句係，後面果句唔係

笑死,華生臨完直播之前唔小心播左果段有音樂版既bubba跳舞片出黎
搞到要剪片

小粉紅：崇洋媚外，好嬲好嬲

話說牙火琴日MC準備左D咩同座長玩

地球一半人sub左

果然係一姐，夠膽打雞神

連食2個Dragon Breath

應該去新地獄要塞

呢家興反雞，反水太out

Skyrim真係玩唔厭
仲有一堆Mod

打鳩臭雞洗比面

無女女mod嘅skyrim仲係咪skyrim

Moona都屠完龍
鯊魚仲係Riverwood

sexlab

係 但係有排啦 而家都升慢左

我仲用緊e3000
幾舊又可以諗下當玩具玩

五期準備搞夾公仔對決

一姐已經唔想理個chat

一周年三百萬不是夢

冇人可以阻住一姐打機

點解Moona可以廿四小時都食緊野
仲要係Model

一百日後咪3m
佢慢左都仲keep到1日10k

estimate個數1年5/6M

發現 外國既vtuber好易過1m
用之前用開既channel
加過l2d 落去
再過一排就1m

多食多餐

2M sub 但同接仲低過兔

當玩具玩

兔係4姐(世界)邊有得比

兔用户黏度高

SC都唔多

之前唔係有人留意到Youtube個BUG
EN同接比JP斬得多咩

牙一2m連V仲緊張過牙一自己
即刻搵啲野黎鬥下先

又畫蘿莉龍

睇個讚都知咩事

鯊魚唔會讀哂sc，又唔會叫人sc，好似叫人唔好sc就有，佛系vtuber黎，點會多
但好似都係頭10，定20多sc

人watch along 佢watch along
Ina係睇Yuru camp既
難民番點睇

bf入咗koss pp

youtube 話冇就係冇，吹呀

1000蚊樓下耳機真係唔駛認真

催眠功力 x 2
正

我e2000

大家都係拜登之友

未改果陣兔都過左佢啦

我隻E2000 壞左
發覺E2000/E3000成日都會壞個咀

E2000/3000瞓係床上面用冇負擔

比守衛捉冇第四個選項

用緊sd2s 留名等睇cm大佬

same 壞左

拜燈上埋台後，全世界都係拜登之友

有一隻cheap cheap 4BA CM
冇錢上333
333聽女聲正到
反而334/335我聽完覺得麻麻地

SD4S
雖然轉咗耳牛好耐了

耳牛

耳牛跟機

我都有隻e3000
3-4百蚊呢隻真係冇對手

keep到一日一萬，一周年叫緊四百萬

事但啦，鯊魚自己都唔介意

仲用緊舊野MDR-HW700DS
耳罩聽ASMR個feel正D

鯊咩進度倒退

手上耳牛最滿意係 Massdrop x Fostex TR-X00 Mahogany

笑死 chat room 串佢兩個鐘2 lv

能夠令gura感動到喊
就係上次十萬人聽佢唱歌個次

曬耳機大賽開始

P.S. 用緊1695ti

用緊K712 pro
有自己空間都係開背好
以前係用森海，但俾人屌我成日買德國牌子
所以轉咗AKG

ie400pro

女毒淨係識ck100同VE2

都有一隻K7XX
7XX平衡D

手上仲有條ck100

N年前賣左依家好難揾返

Virtual Youtubers討論區（421）

以前有條IE800既

依家真無線用N6 pro平平地聽女聲夠，又方便

我覺我依家個聽歌配搭都幾怪

用緊cks1100x
ath

直接打中文字最穩撚陣
千萬訂閱，係咪500萬開始耐久

Ath我都有隻AD2000X
未撚聽過咁焗既開背

有a900x ltd舊耳綿爛左唔知去邊買

唔係用open back聽最好咩

用緊冷門野mrspeakers aeon flow
上鋪試過d大牌子但唔大興趣

本身用緊K812 但個headband入面條線斷咗
最近轉咗會去Sennheiser
用耳牛聽asmr真係

可以打去ath香港維修到問，應該有得買

耳機討論區（420）

有米
用緊HD 6xx only

K812轉去Sennheiser
HD800S?

尋晚借左個fd 隻AirPods Max試日南
多手落左單

有米
用緊koss pp

你開台用喇叭?

個個都大耳,耳塞黨冇路行

可能人地獨居唔駛驚

轉過耳牛唔會想玩返IEM

airpod pro
出街專用

木耳表示淨係識分好聽同唔好聽，咩咩音質、咩咩器材完全唔識

我係屋企真係用電視開YouTube
逼住全家陪我睇V

我堅持耳塞之道

新式推坑手段

成功人士

我都係木耳

[耳機撚]召集大耳牛、枱式耳機系統用家(26)

連v每日轉話題係常識吧

ching本小氣簿有幾厚

我聽左20幾年歌，128同320既分別都聽唔出。
巴打你聽唔聽得出

未試過耳罩聽ASMR真係要試左先
然後就唔會再用入耳聽
聽歌另計

係呀 帶住佢聽日南

唔加擴點會聽得出

未打交

我唔聽ASMR

個頭太大 用親耳罩都會耳仔痛

你睇波

皮幾野聽奶台
癡撚線

DAP好啲就得

日南係睇

之前用仙女，但發覺要帶多個部機同耳機出街真係懶左

好睇個耳牛質素
我頭都大
但一分錢一分貨
某個價位以上既戴得好舒服

講緊戴耳筒聽
定係用耳筒聽都分唔出？？？

之前有個fd用部唔知咩咩機，幾千蚊用黎聽歌既，再配條好似幾千銀既耳筒，好似叫雙軸3軸，唔識分
比我用黎聽歌，我完全聽唔出同我用緊個蘋果耳機有咩分別
我都知係我耳仔有問題

我依家用緊綠仙

rushia都係全家聽?

平時係聽歌 聽奶係extra

rushia用入耳式都會全家聽

綠仙 + haachama/Russia = earrape

未試過特登搵黎聽

Rushia用入耳式你會睇咗耳科先

我應該要最近右耳成日流血

冇型號好難講有啲耳機真係賣牌子同埋耳仔其實要練

係你未試過好耳機同無DAC/AMP個類野
無以上器材其實隻隻耳機差唔多
好多時唔關木耳事

睇得rushia就緊係入定大量即用即棄耳膜

咁我真係普通人，最多係聆聽考試個時可以憑同學既寫字速度推測填abc定d，聽歌我真係分唔出

開台唔會有回音架咩

唔係老師提我都唔知1.5BP

Po 霸唔見左

用生命值硬接

1000